點解舊香港足球代表成日被盲目吹捧

好多人話以前香港足球幾勁幾勁,
講到世盃外如果當年係今日嘅制度已經出咗線
但係點解亞洲杯加外圍賽之後到依家都未出到線?

香港舊足球同舊樂壇一樣被香港人盲目迷戀
唔諗下以前劉德華黎明郭富城呢啲偶像派控制大半個樂壇

講球壇，以前本地波真係成日坐爆
講樂壇，以前啲fans真係瘋狂追本地星

而家差咗係事實，因為冇人care就唔會有人入行投資，只怪呢個年代娛樂太多。

球迷嘅熱情多過球員水準
東南亞波水準低今時今日都好多人睇

東南亞波雖然一直都多人睇，但對你話佢地今時今日低水平好有保留，唔講泰超就嚟爬澳職頭，上個月我喺越南入場睇V-League，啲球員嘅速率都已經好高

而家邊個正前(入籍/本土)可以去到Ricky鄭兆聰全盛時期咁勁

泰國越南超越咗香港好耐

李惠堂識唔識？

咩年代先, 講緊係寶路華年代喎

講咁遠片都冇條

大家係咪已經唔記得左阿叔（林尚義）啦

起碼以前佢話牛皮波入水練重炮 而家無人咁做

其實我想講馬超印超嗰啲
水準唔高派膠又多但係球場次次都爆滿

泰國越南應該一直都勁過香港
想講馬來西亞印度印尼菲律賓呢一啲

阿叔年代大部份代表中華民國
大約80年代開始香港球員先返嚟代表香港

跟住大偉俊今日回歸代表中華人民共和國

80年代世界盃就得24個位
亞洲區得2個位

而82同86嘅外圍賽香港都的確係可以晉到級去final round

同而家相比 32隊 甚至話來緊48隊
多左位 但係港隊實力差左咁多

睇Wiki好似依兩年都去唔到最後一輪
同埋亞洲杯咁多年一直都出唔到線啦
另外今時今日都係得4.5個位啫

78 年世界盃外圍賽入左最後一round 呀，雖然係5隊入面包艇但計返起碼都有爭0.5個位既能力，類比返應該同烏豬差唔多，都算係有競爭力既球隊啦

亦都係唯一一年

不過我都係同意ching 你講既野，如果認真睇返英文wiki 睇下啲外圍賽成績，香港對泰國果啲都唔係好似啲名宿話食硬咁。。